沒有我，你的世界將更美好

沒有你，我的世界都是黑暗

女死女還在

SAD一排好喇
你周圍重有屋企人同朋友畀到開心你

無得駁

我好愛你呀